請問北角現況如何

有冇住/去開嗰頭的巴絲報告下，因為我今晚去新光睇話劇，但驚驚地北角仲有白衣人，未決定出唔出去

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！